老美期貨都冇乜點跌

但你老母點解隻隻股盤前都跌咁多?

一陣熔斷

邊幾隻

剩係tsla 同契媽都跌左好多

Tsla有負面消息